咁多位毒撚們唔好再問點解自己冇女了

如果你自己變左做女人 都唔會揀返你呢種死毒撚啦

講得好

yes

點解呢個世界上總要有我呢D冇人愛既毒撚

駁唔到

毒撚根本冇能力同女好好相處, 一係諗唔到講乜, 一係嚇走人
不如專心砌模型, 煲動漫, 打飛機好過

岩

咁直接做乜